垃圾youtube

Fuck you. 我都知你唔夠錢洗要賣廣告

但可唔可以 唔好咁嘈呀

what you have watched and what you will be given